覺唔覺阿朗有帽都唔戴好自私？

連阿朗都迷賓

美斯讓12碼比尼馬=好人
C朗讓12碼比賓周馬=扮晒野 扮好人

630上身=.=

佢今場應該J出血

賓周掛住入12碼我會屌佢

原來630真身係牙朗
迷賓

係咪比賓周拍片威脅

好撚做作

賓周：主席，領隊同更衣室大佬都係我嘅人

牙朗<賓施馬

牙朗真係好自私 有佢做隊友真係好辛苦

明明波係阿州入

但係討論對象係阿朗

阿朗又搶風頭

八奇

好迷唔迷竟然走去迷賓，要考慮反朗了

你都幾好笑
明明之前係
美斯讓十二碼= 唔敢射
依家c朗射=好好人

圍爐？

任朗迷講架啦 最撚識圍爐打飛機 咪由得佢地

美斯讓親果啲12碼都係啲無關勝負既12碼,未聽過有人話佢唔敢射先讓喎
反而淨係聽過人講c朗euro2012 4強排第5輪係唔敢射
唔好掉轉黎講先得架

你平時唔上波台嫁？盲嫁？

平衡時空